靠有錢前男友助奪冠軍 雷莊兒：傳媒造故事

出爐香港小姐冠軍雷莊兒（Juliette），當選不足半個月，批評及負面新聞連綿不絕，先後被指是靠父親及前男友奪冠軍，甚至連她的衣著也被外界狠批，不過EQ高的Juliette未加理會，皆因〇八年，家庭在金融風暴影響出現一百八十度的轉變，她要停學工作一年賺大學學費，面對現時的處境，對她來說只是小問題。

Juliette的經歷，令她處事成熟，就算近日被傳媒指她靠有錢前男友幫助奪得冠軍，又把前男友「起底」，她只一笑置之：「好好笑，好creative（創意），我與他仍是朋友，我得獎後也收到他的祝福，我們之間沒有愛是不會一起三年，我與他永遠都會關心大家，其實我明白這是business，傳媒努力造故事出來，好creative，bad news是最好的news ，因為bad news才會多人看，我已習慣這模式，所以我不會傷心，（這些新聞令外界快速認識你？）都有幫助，不過我常常都positive（正面），要對自己有信心，相信自己便可以。」

談到金錢在Juliette心目中的地位，她說：「外界assume我看重金錢，我希望外界不要這樣誤會我，希望他們可以想一想，其實每個女仔都想有人送禮物或送花，這是正常的，總之我選男友不是看錢，難道首次約會便問人有冇錢？」

sources：

好好笑 我係到睇緊個bitch講緊d Bullsjit
真係睇到我好Happy囉

呢啲公關手法就係佢哋嘅盲目慣性套路
大眾話佢EQ低，佢哋就偏偏會大大隻字寫佢EQ高
呢種大石責死蟹，顛倒黑白嘅手法
用於強權施政下，大眾的確無能為力
不過如果用喺呢位娛樂界人士身上
即係親自大大力踩多佢一腳
幫佢等如害佢

莊兒回到家前
發現前男友阿健係門口
莊兒感驚訝問佢
“你係到做咩”
莊兒面上帶有生厭的樣子
阿健問“莊兒你有冇收到我送比你既禮物呀
點解你唔回復我電話呀”
莊兒唔想應佢想入門進家中
阿健一手阻止大喝
“選港姐前你態度明明唔係咁架喎
我用錢幫你攞冠軍 仲叫報紙佬寫你EQ高
叫所有人稱呼你實至名歸 我咁幫你
你彩都唔彩我！”
阿健用力拉住莊兒隻手
莊兒大叫“喂呀 好痛呀
我又冇迫你幫我 你自己主動送埋黎之麻”
阿健怒火中燒
“人地送你就一定要收架 八婆！”
莊兒啞口無言 開始手足無措
阿健再鬧
“我識左你幾年 波都未渣過
你就分手 賤女人我今日要就地正法！”
阿健開始扯爛佢件衫
莊兒嚇得大叫
“莊兒你棚牙真係好靚”
阿健由佢心口奶到上棚牙到
莊兒大叫救命
此時保安經過心諗
哇搞啲咁既野呀
不過保安心諗條八婆咁串話唔識中文
聽見佢叫救命
保安就說sorry i don't know chinese haha
仲用iphoneX偷拍起來
阿健就開心咁講
“哈哈哈 八婆得罪香港人
冇人會幫你架啦 繼續串嘴啦”
阿健除左莊兒條褲
“哇 正！終於可以破處啦”
莊兒用手同牙想趴走
但阿健係虔誠基督徒
為咗禁慾日日健身
莊兒根本走唔到
阿健 一邊屌一邊鬧
“八婆 搞到我五十歲先破處
麥紫莉 點解要呃我話去拍AV
AV呢八婆！！！！”
莊兒邊喊邊問
“咩撚野AV呀嗚嗚嗚”
雙眼一眨原來是共產胡力威的一個夢

...

..

傳媒造故事 欲哭找不到根據